[MARVEL] Avengers3 最新預告

可惜得30秒 但已經夠J

又射左喇

Tony套甲

血邊甲呀

奇異博士

好想快d睇

CA個"盾"?

CHRIS EVANS今集個做型真係世界第一

佢好似只係得呢招咁

呢度負責人BABYGROOT,死出嚟未

今次已經有前後兩個法陣

個樣好殘

塊面俾邊個“wear“到？
有鬼佬話希望係狼人

黑豹？

老了
10年了

應該係貓仔

係咪聽日先有正式trailer?

好正

im著甲個下

奇異博士係咪幫im upgrade

佢應該負責放buff 同 cc

正呀 CA

推

vision 疑似甩咗粒石

睇多幾次， im 好似係憑空出現咁

antman咁, 無啦啦變大

係後面兩座樓中間飛出黎下嘛

瘋狂返轉頭

變返jarvis

快撚d 入黎吠呀屌你老母babygroot

有d想知strange整個圈出黎之後iron man射中間會有咩意思

快啲4月啦

會有bb

👉👌

幫手描準啲啫, 唔好諗太多

屌你

又無antman

畀番個盾CA啦屌 以家嗰個好柒啊

弱智

離不開加速/大力d

返回復仇者總部？

推撚到BABYGROOT入嚟

好撚正 DC狗永遠都望塵莫及

重點係套甲到

希望今集War machine可以正式光榮犧牲

諗起前排有單嘈血邊唔血邊

tony又放返舊野喺心口

誰會贏

2小時的DC名英雄的聯盟電影 或是 由差點破產的公司釋出的30秒廣告

4.25

10年原來過得咁快

今次舊野外掛件黎，就咁放上件衫

正呀

Bleeding Edge

LOKI

Dr.Strange + Iron Man Combo 好撚正

應該係im射個印法圈出去
時間法印既話，中左個圈

J到出血

dr doom 可以自己一個出晒

Sherlock Holmes聯手

Bucky好型呀

Sherlock x 2

奇異博士好型

中二病同花花公子

上集淨係2條短Trailer 都咁多heroes咁撚好j
下集點算

成地濕哂

Online game啲隊友技 好撚正呀

上映前應該仲有一個預告

你到時入場睇戲唔該帶返個腦

Iron man 件新甲真係好鬼怪！！

遲d有埋華生聯手就正！

快點...

小學雞先睇

得喇叻喇

Iron man套甲

套甲

鷹眼有新造型唔出得街住 會劇透

Antman 出左都冇人知

屌咁短

ca個樣成個狼人咁

咁on9打直cap

好似係直情係新名登場

Captain都變咗Nomad

Captain個腰線加翹臀，不行了

黑喵算唔算寒背？

佢本身都有呢d紋架啵
個邊面都有架

今年係MARVEL年

好鍾意佢，可惜作為漫畫神級經典反派，磁力王，小丑就咁成功，佢就係電影既表現就成舊屎咁

屌
Vision好似急屎

仆街睇完扯咗

Groot仲掛住玩手機

無人討論
個樣好野人feel
好撚型

真係好唔慣佢無左個hammer

幾好 大家都有咗 髮再生

件甲無咗最自豪粒星好正

事撚旦啦
佢無撚埋隻手都睇架啦
呢d情意結已經大勝dc

第一段trailor咪有Ragnarok抽咗Vision粒石出嚟

會唔會破到A1的票房

都幾肯定會 淨係trailer都咁震撼

雷神隻眼無返事？

你真係覺得之後會無

上年係dc年
因為dc多人討論過marvel
只係討論佢7方面

肥佬Wong呢

由乖乖仔變左fuckboy

正

因為Steve太正
利申 Bucky死忠

隊長真係型撚左好多

唔好死住呀隊長

個新盾左右手各一個

窩物先都出返嚟 超正

見唔見到captain後面果個係咩人？
係唔係strange

tony套甲終於都

瓦干達無鬚刨？

點丫?

好似係wanda

咁會唔會其實係件甲會係由件衫舊野變出嚟

最鍾意隊長 Av4先賜佢死啦

有無得破左處先死
Sharon或者bucky都得
或者比thanos殺之前求佢用soul stone叫返peggy上黎屌一獲先

prelude漫畫暗示係

阿嬸你邊位

重點係thanos條賓周

Sor
Quote錯

點解冇美國隊長

你又知佢未

你究竟有無睇清楚

on9

呢條友係咪去到邊都係犯罪憎

對唔住都要講句 其實已經好幾年都係marvel年

點解好似唔同年紀

仲點拍黑寡婦

你錯，上年係dc年
被人恥笑的一年

CA後面係邊位?

scarlet witch
bw後面仲有falcon

由IM2開始鍾意黑寡婦呢個角色 雖然老左但反而仲係有女人味 我會繼續支持你㗎

其實係條眉累事 點解要漂埋條眉

希望可以安排個完美既結局比隊長
不過擺係4啦 唔好擺係3

最緊要tony同steve都唔好死

應該死至少其中一個

漫畫616 im好似無死過
不過隊長就……

漫畫死邊個wfc
睇電影唔會再理漫畫點點點
tony同漫畫比已經180度轉變

唉....自己身為美漫fans
其實就兩邊都想咁精彩
但次次見親marvel玩到出神入化
寫實又有超現實又有
單拖又得群秋又得

再望望Dc......唉

又咪個個喺度bleeding edge bleeding edge

無話要跟漫畫
純粹攞黎當做下分析姐
單睇數據隊長機會高好多

其實已經擺後左…
應該cw已經要死

係 Avenger 3 + 4 好大機會死其一
Ironman仲要照顧住蜘蛛俠 應該唔會死
但係隊長就...

人地同完tony扑完野唔通同你講咩

我覺得咁先九機會，前輩的死對後輩的成長影響先大，同埋無左個勁人幫手，即以後要依靠自己先好睇

潛左水一排無留意 隻Marvel手機Game有X men
咁電影係咪都會返返Marvel手？
會唔會reboot個系列？

睇avengers1 好似琴日既事咁
仲好記得係沙田UA睇
之後先追反曬marvel啲戲

不過大家有無諗過
im對迪士尼黎講係一隻好大既金蛋
樂園入面都有自己一個館
有無咁易俾佢死
反之…隊長呢？

仲記得av1果陣我自己都睇淡
邊有人仲鐘意睇打外星人吖
點知宜家…

睇乜數據
睇演員片約就知個角色仲會唔會出現啦

我就記得個時ironman上個時唔鍾意佢面具造型
因為睇開高達，覺得對眼都係大d先型
係個fd睇完話好睇斯先叫我睇
點知睇完咁好睇
再之後睇埋hulk見到片尾有tony幾撚興奮
估唔到唔同電影的英雄會係同一世界
再上網之後會出雷神同隊長再一齊組隊
個種感覺真係好似昨日發生咁

高達對眼唔算好大啫

應該話唔係大，係唔鍾意一條線

片約完都有機搵第二個拍或續約姐
如果用你咁現實角度去分析
咁im一定唔會死啦
唔通迪士尼公園呢頭起完座野
轉頭咁快又整死佢令佢人氣減咩
座野咪變左哀悼堂
隊長唔一定死
但im照理就一定唔會死

昏迷左得唔得？

自從內戰後 的確再冇美國隊長 只有Steve

係預告裏面 佢啲眼神真係好撚正

用迪士尼有冇館去衡量個角色會唔會死真係好新奇

Bucky bb

次次片尾見到果句 “xxx will return”都會好興奮 每次見到呢句都好期待，覺得marvel好正

我都覺得係
就咁睇trailer個幾秒
著甲個d似係 纖維咁款

話哂原版bleeding edge係最後手段
要比病毒去改做
電影版tony 感覺上未黑化到改造人體實驗

同埋好多fans 係J ironman著甲
有bleeding edge 之後就以後冇得J

其實我係講隊長同貓仔張對比圖

記唔記得黑喵套甲點變出黎

又真係幾似 要睇黑貓套野 可能有講個技術點比佢

好興奮！ Tony套新納米裝甲 + 兩個福爾摩斯合體攻擊

不過Bucky個shot就弱左d，成個青山走犯係樹林衝出黎咁

其實有無可能下星期 黑豹 會有隊長客串少少
有雪完bucky之後既果幕睇下

冇手指咁

隊長有d似狼人

跟住可以直接拍埋metal gear

最強集結呢個字真係
叫 完美版hulk 過黎一個夠頂

求答

Dr. Strange同Iron Man真係好型
隊長更加唔洗講

3個月

睇新聞啦

黑豹：Give that man a shield
美國隊長：你俾我個盾會唔會細左啲呢？
黑豹：盾呢啲嘢裝飾嚟啫，科技嘅嘢你識條鐵咩？

無計
因為宜家係迪士尼

嗰post好多眼殘

點解唔用laser盾
依家個盾柒柒地

...

幽默感既野...

硬係覺得captain 點都係要拎住五星紅白盾先係captaon

黑豹比佢個個點都無佢原本個個咁硬
好大機會avg3最尾tony會比返個盾佢

希望tony 唔好嬲比返個盾captain

俾coulson用咗

原料都係由黑豹出

點解無咁硬
原本隊長個盾係釩合金製造
來源地就係黑豹屋企

果個盾既成分比例好似係謎 比起純釩合金打造既野好似更具吸震力

樓主30秒就射

片長141分鐘咁少

仲等我以為得佢個盾係萬中無一

avg2 隻肥腫奧創咁快比人ko,仲以為會好似個盾咁有排打

隊長後面係Captain Marvel?

點知係蜘蛛俠件新甲我就笑

Ca無盾

Bleedimg Edge 裝甲!

黑豹既衫同爪都係釩合金做
所以cw可以整花隊長個盾

之前唔知邊度睇到

仲以為佢個盾係mix左其他野所以同純汎合金有d唔同tim

"20世紀40年代初MacLain博士應美國政府之邀研發艾德曼合金，他意外的發現了一種艾德曼合金組成，比以往的都要堅硬。之後他又把這種樣本和Wakandan（黑豹的王國）的Vibranium熔合，成為了人們已知的最堅硬的合金材料。這種合金材料隨即被用在了美國隊長的盾上，但人們不知道這有多堅硬，MacLain博士也不知道如何復制這種材料，也不知道如何復制美國隊長的盾。"

Spidey上次幫Happy Logan保護果架飛機好似有CA盾（？）

係 我都有印象

AVG2入面ULTON最終都係冇Vibranium身體，個副Vibranium身體係落左落VISION度

好想快啲到4月

甩色咋

tony幫cap整左個新盾既prototype

痕黎架
唔止甩色咁簡單

想知佢做錯咩

唔係識好多野架咩

Babygroot 自稱有150智商既男人
由高登轉生到連登

係舊登傳說時代橫跨無數英雄POST戰場
昔日身邊有眾多同盟
但都受到佢高智商影響，全部反面離去不能交流

孤身既佢係個刻頭望天星
悟出一種道理，一種大愛
自此進入無數聖戰戰場
以降低自己智商感化眾戰士作行動
將所有火力集中自己，化解仇恨

直到黎到連登，佢意境更上一層樓
降低智商與激進份子交流
化身成和平大使，拯救蒼生
路過，感覺到好似有篇新嘅潮文誕生咗
定係我太out?

時間…太虛無喇
耶撚過左千年百年顯生出眾多分支派系
但依然歌頌緊個位救世主、個一段千古往事

更何況Babygroot巴打仍在茫茫紅塵
化身成150既身份繼續行善
佢既傳奇，只係岩岩起步。

在座凡人又從何談得起新與舊呢。

有無po link睇睇

笑死

Mcu無狼人隻金屬
不過隊長個盾好似係alloy唔係純vibranium

同埋佢宜家都唔係美國隊長，應該係avg4先用返隊長身份

因為隊長個個唔係天然
係tony老豆右左唔知咩的改良版
因為個比例係幾多佢無記
所以係意外一次性的野，佢自己都做唔返
比天然更硬

個新盾應該冇得當飛碟

應該係女巫

建議上面個兩位驗下眼

B

大家覺得gotg 2 最尾個亞當彩蛋會唔會成為擊敗滅霸既可能

納米甲呀? 血邊甲個名咁撚柒
屌你老母

唔會，最多係gotg3或者cm

人地件甲個命就係叫bleeding edge
取bleeding-edge technology 之意
但就咁譯血邊甲又會冇咗bleeding edge嘅意思

唔係happy Logan
今次堅係logan
wolverine the long night

可能黑鬼屋企有秘方
你見黑豹套甲睇落好似好薄但照擋子彈無難度

黑豹片尾其中個彩蛋係黑豹會分享Wakanda高科技比全世界，tony應係Avengers3 拎左黑豹件suit科技落佢Ｄ甲到

有無人知其實點解會出avg3先再到蟻俠
咁係咪應該黃蜂女唔會係avg 3出

Avg3可能無antman 因為一出antman咪要出埋wasp

antman2主時間線係cap3之後avg3之前

有預感彩蛋先出場

咁宜家就係未知係咪bleeding edge麻，叫住納米甲咪穩陣D囉

至今一啲畫面都無，真係有可能
可能到antman先最尾交代點解唔出

點解好似好多人冇睇過MCU咁嘅

Vibranium 係AVG2時 ULTRON已經講左唔單係金屬咁簡單

VISION成身都係Vibranium黎

咁BP佢國家用Vibranium整到件衫出黎有幾奇

明明之前avg3片場有antman

片尾已經知thanos會黎，所以share技術等全世界有準備?

第２個彩蛋係
Shuri幫Bucky移除左腦入面HYDRA programm

你睇左首影?

全世界既中文網都係叫血邊
佢要獨殲咪由鳩得佢

black panther個故事唔熟
點解電影預告拍到好似鐵血戰士+star wars咁
佢果族本身係外星人?

仆街劇透

睇多次預告,本身就有好相似技術,所以個巴打應該唔係亂吹
血甲應該用同一技術

黑豹條頸鏈 好似係

問問問問乜鳩 自己出去開post問

巴打你定左喺佢呢個自信笑住擺pose位

笑到仆街

我屌你老母呀

咁似a1果隻外星人

有冇人睇過依段 後面都係套甲自己出黎 唔洗著
但其他片段 佢飛落去果下 都係自己帶個頭盔
姐係依套甲係依套戲先新研製

Show Blocked User - 老人K
屌你老母死全家

Ca3個陣佢都係拎頭盔
其實拎頭盔好好多 起碼出玩具會多樣野玩

你無睇長果條預告,有兩件衫
自己帶應該係內戰果件舊款(我估)